唉我好無良知咁報左警

阿哥同阿媽嗌交 我幫左阿媽一句 條友即刻衝入屋打我抓我 我忍唔住報警 叫班警察黎處理 係呢一刻 我覺得班狗都唔係咁衰 但係我為左阿媽 唔再同佢吵 我辦屋企都冇得番 要番阿嫲到住 我覺得我係一個壞左嘅人

咩事先

佢亂咁擺啲野 阿媽執番 擺番好 跟住賴阿媽亂咁放佢啲野 阿媽老人家一時唔記得放左係邊 就比佢鬧 開始吵 我忍左10分鐘 出左句聲 佢就衝入黎 打我 唉

你都唔想嘅，如果真係冇辦法令你阿哥心平氣和，逃避可恥但有用👍🏻以後同佢避免有相處嘅機會囉

阿媽係咁喊 點解我會有啲咁嘅阿哥

我屋企有房，pm?

我搬番阿嫲到住 成間屋 佢老人家過左生

阿爸係嗰邊番工 去陪佢

理論上間屋應該比你呀哥住，你特登走左去等你老母同你哥嘈？

阿媽話就算佢同條友嘈 都唔會敢打佢 仲有間屋空左好耐 佢都唔肯走 死要留係到

佢霸間屋唔走有乜問題？

打你就要報警？

分贓唔勻而借差佬嘅力量打極自己兄弟姊妹的話，係叫同室操戈唔係大義滅親，ok？

Show Blocked User - 臭豬嘅西

幫黑警洗底

就唔同嘅事 用唔同嘅角度去睇野 如果你比人打傷 咁岩有差佬過黎 救左你 你會唔會多謝佢？

咁你無故比人打傷 你會唔會報警 佢仲好似想打死你嘅勢衝過黎

交左咁多稅
用下個服務都好合理姐
唔通由得佢地乜都唔洗做?

如果我屌完你個閪
再塞返兩舊水利是比你
你會唔會多謝我？
會既話請留地址

你個例子錯撚哂 你呢個係交易黎 我係使用應有嘅服務

唔會，因為佢手無寸鐵無可能打得死我。黑警報黎無用

學好中文先再出黎洗底

幫唔到你啲咩
家暴case咪又係轉介比社工跟